香香結婚了，新郎不是我

仲慘過利記比人炒６球

我想過搶新娘，我差點講真

你痴線架

失戀

我愛的人

Mola Mola

點解可以整到靚左咁多